當泛民失勢後

依加一路大條道理屌泛民個班會消失晒？
定會順勢屌保皇狗？
我就覺得係前者

班人扮睇唔到？

熱普城將再次崛起

繼續屌, 不過係屌全香港700萬東亞病夫

柒渣係咪想咬關ching

我唔明點解到而家都唔撚屌得泛民, 屌泛民係袋錢落泛民袋, 等泛民知道自己出左D咩問題變成中間超人黃成智
係泛民2011年掘個墳墓出黎
2017年埋自己落去
係泛民天真過天真嬌, 信共產黨有誠信, 以為只要下下聽晒共產黨支笛,通過晒D賣港割地議案, 共產黨就會比香港雙普選

而家香港選舉, 已經係俄羅斯式選舉, 比面泛民先繼續屌, 死心果班, 已經狗也不屌,狗也不投

咁多年黎,天真泛民就好似而家既豬西百格咁
豬西百格以為只要奶共產黨, 只要妥協, 共產黨就會比佢既FACEBOOK打入中國市場

而家FACEBOOK打支那2個字就會被BAN, 你係唔係要全香港全台灣所有FACEBOOK用戶都要槍口一致對外, 唔好屌豬西百格, 只準屌共產黨?

美國佬同泛民, 最撚柒既地方, 就係將一班大話精當係正常人咁睇
你以為共產黨得689中意講大話呀?
其實共產黨全黨員上上下下都同689一撚樣
只係有D生得冇689咁樣衰
香港人就係中意以貌取人, 樣衰果D就肯撚定係講大話
個樣正常少少, 似都敏俊, 條友講既野一撚定係真話, 係明君, 信得過
屌你老母, 唔撚死都冇柒用

其實你無咪唔識字
邊句唔擺比你屌泛民

噉其實你開post嘅目的係？

睇下連登民意先

[公投]一句到尾, 2018年補選你會唔會含撚投泛民?

LIHKG @ Android

焦土都好過泛民得勢。高鐵、普教中、自由行、糾紛大台、領展、難民，有咩唔係泛民搞出黎？

仲投泛民真戇鳩，好多都人大名單架。

又到選舉

焦土都唔知點解

推

又焦土？
依加夠焦未？

幾時打保皇狗？

屌你老母
保皇狗打手反黑為白又出現
高鐵都變成泛民搞出來

美國民主黨同香港民主黨 都係一樣

Liberals 成班都無撚用

依家全民監察
但係監察比例係
泛民7本土2奶共1

泛民打手又吹奏泛民

得啦，今次又想吹補選邊個呀？

高鐵原來泛民無人投贊成票咩 打手做下功課啦

泛民投票唔反對成立委員會審鄭若嬅喎，完全廢曬